點解班NGO仲好意思係街叫人捐錢???

仲要有D傻仔見到係女停低聽佢鳩UP

佢唔水人捐錢，佢哋邊有錢出糧呀，間間行政費八、九成咁高

行過直接叫佢死撚開算

會唔會送波餅

果d女化撚曬妝

戴埋口罩化個眼妝已經夠呃D毒撚

因為捐得太小錢,唔夠野食,發育不良

世界自然基金會叫我捐錢
我問佢屌左共產黨過度排放二氧化碳未